教育局局長楊潤雄表示，整個政府都

等緊中央指示